[以德報怨]Uber澳門重開 推三天義載

呢招高

颱風「天鴿」昨日橫掃澳門，原本已撤出澳門的Uber表示，澳門經歷嚴重風災，部份交通工具受破壞，故決定今天晚上9時重開Uber App，在未來的三天，舉行義載，方便民眾出行。

Uber 發言人表示，由於這次是義務提供服務，並不會收取酬，但提醒市民留給有急需的市民預約叫車。集團澳門總經理盧綺雯表示，颱風天鴿肆虐澳門，希望在艱難時間，為澳門出一分力，並感激司機夥伴的支持，在短時間內響應義載。

好波

翌日：uber違法服務，全被起訴

唔明
義戴意思係佢照出糧比司機但唔收乘客錢
定
司機唔收錢？

如果係下者嘅話咪只係開放個平台比人做義工咁解 義戴只係司機義戴 關uber咩事

而且冇人去做義工嘅話即係冇撚用啦

唔客客錢 uber照出錢比司機

襯托番個政府有幾咁尻

肯定大把司機屈錢

uber

班黑的狗肯定叫差佬去放蛇

啱啱開黎睇真係有車

果筆錢對uber濕濕碎啦,呃得幾多

公關

成班文盲？義載啫係兩邊都唔收錢，只係開個平台俾大家方便

政府咁樣對 uber

而家 uber 咁做真係大大力打番政府一巴 , 直接拉埋市民一齊屌政府無能

d PR手段好好

無收錢可以告乜

賭場其實已經係救災中心。我個澳門朋友前晚去威尼斯. 仲有水有電。food court仲開 痾埋屎先走

好事黎，琴日係氹仔搭的士去碼頭，佢夠膽開我200 蚊